<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<queestapasando>
  <contenido>
    <titulo>¡Sé parte del “La Bella y La Bestia"!</titulo>
    <descripcion>En esta historia, tú puedes ser uno de sus protagonistas. Si tienes entre 5 y 11 años, y te gusta cantar, dile a tus padres que te inscriban en musical.mallplaza.cl</descripcion>
    <imagen>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/directorios_digitales/casting_800x600.jpg</imagen>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Vive la Navidad en Mall Plaza Egaña con la present</titulo>
    <descripcion>Porque este mes celebramos Navidad, te invitamos a disfrutar en familia con los mejores villancicos este viernes 20 y sábado 21 de diciembre.</descripcion>
    <imagen>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/directorios_digitales/villancicos_800x600.jpg</imagen>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Conoce el horario de Navidad de tu Mall Plaza</titulo>
    <descripcion>Porque queremos que celebres esta simbólica fecha junto a tus seres queridos, te contamos el horario especial de nuestro centro comercial.</descripcion>
    <imagen>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/directorios_digitales/horario_navidad_800x600.jpg</imagen>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>¡Ya está acá! El Viejito Pascuero llegó</titulo>
    <descripcion>Te esperamos! Todos los días hasta el martes 24 de diciembre. Pero atento, porque el Viejito Pascuero tiene un horario de atención especial:&#13;
&#13;
De 12 a 14 horas&#13;
De 16 a 18 horas&#13;
De 19 a 21 horas</descripcion>
    <imagen>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/directorios_digitales/viejito_pascuero_800x600.jpg</imagen>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo> ¡Descubre Play me I’m Yours en Mall Plaza Egaña!</titulo>
    <descripcion>Sigue disfrutando de Play me Im Yours, intervención musical traída por Mall Plaza que consiste en la instalación de pianos. Encuentra en Mall Plaza Egaña los pianos y tócalos con tus amigos.</descripcion>
    <imagen>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/directorios_digitales/piano_800x600.jpg</imagen>
  </contenido>
  <contenido>
    <titulo>Vive la experiencia Más vida a mi ciudad</titulo>
    <descripcion>Mall Plaza Egaña está pensado para aquellos amantes de la ciudad, que viven su ritmo a mil por hora. Valida el poder transformador de pequeños actos y respeta que la vida del planeta depende de todos.</descripcion>
    <imagen>http://www.mallplaza.cl/images/stories/compartido/queestapasando/bienvenidos.jpg</imagen>
  </contenido>
</queestapasando>
